拜登不太经常举行公开活动，28日，包括本月5天以外的所有日子，他都戴着面具。用160个字，特朗普揭示了他对这场流行病的关心是多么的少。|菲利普·班普| 2020年9月17日|华盛顿邮报|
这些规则是由持主观观点的人每天定义的。克里斯蒂安·普格利西（Christian Puglisi）正在关闭他在哥本哈根有影响力的餐厅。新冠病毒只是部分原因|拉斐尔·托农| 2020年9月17日|食客
当你有15个人的时候，这15个人在几天内就会降到接近于零。时间线：特朗普淡化冠状病毒威胁的124次|艾伦·布莱克，JM Rieger | 2020年9月17日|华盛顿邮报
当天早些时候，雷德菲尔德说戴口罩比接种疫苗更有效。特朗普在疫苗问题上反驳疾病预防控制中心主任；拜登说美国人不应该相信特朗普、科尔比·伊特科维茨、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳、2020年9月16日《华盛顿邮报》
它很轻，可以在闷热的南部一天中天穿，而且干得够快，所以我通常在穿上它的时候，我会在水下浸泡。让我享受夏日最后几天的装备| Graham Averill | 2020年9月15日|户外在线
他补充道：“人们说他应该在法庭上度过这一天……我们有足够的时间吗？”比尔·梅尔：数亿穆斯林支持对《查理·赫布多》《劳埃德·格罗夫》《2015年1月8日》《每日野兽》的攻击
此后的许多年里，这是一个永无止境的话题，甚至直到今天都或多或少地被谈论。纽约最悲剧性的鬼爱极简瑞典时尚|尼娜·斯特罗奇利奇| 2015年1月8日|每日野兽
“前几天我们一直在谈论科学，”克劳斯在接受《每日野兽》的电话采访时说。下流亿万富翁的双重生活与斯蒂芬·霍金的海滩派对| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野兽
今天上午，巴黎发生了第二天的枪声，致命的暴力袭击震惊了法国首都。法国哀悼和狩猎| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽
在过去的苦难和今天的冲突中间，这颗科比炸弹被丢弃了。Phylicia Rashad和Cosby Truthers的崇拜| Stereo Williams | 2015年1月8日|每日野兽
下午是一个美好的下午，这一天是秋天最醇厚心情的完美例子。自信|亨利·詹姆斯
那天夏天，当他们面朝大海坐着的时候，埃德娜并没有把这一切透露给拉蒂诺尔夫人。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
每天她都下定决心，“明天我要告诉菲利佩。”等到明天来了，她又推迟了。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
有三件事是聪明人不会相信的：风，四月的阳光，还有女人坚定的信念。思想的珍珠|成熟M.巴卢
当天的活动以神职服务开始，由一神论牧师和浸信会牧师执行。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月